2017 part time 集中營（2)

上個post1001 左好耐 想問下最近有冇咩part time好介紹 完sem想搵下野做
Tg:

留名

石Q

求一份一星期翻一日既 有sales經驗 保安牌

同問

有冇人做過outback

諗住放低個tg就有工搵
好大牌喎

上星期apply咗，冇回音

巴打申請咩post，pt定ft
我想見ft，但想知多啲detail先

自膠..part time集中營

小弟Sem break 無嘢做 想返下工
做過sogo sales 酒店侍應 客服主任 馬場自助餐侍應 求職

暑sem緊到六月尾 可以番星期一至五1：00後 星期六日全日
做過event 接待 幫人run fb page 女裝sales 補習社 私補（初中小學生）
搵左d工一聽我要番暑sem明明話請變唔請 有咩工會請

公司參加美食博覽 2017擺放攤位，現時正招聘少量工作人員。

Venue: 香港灣仔會展
Date: 17/8-21/8
Time: 16/8 Set Up
17/8 10:00 - 22:00
21/8 10:00 - 18:00
19-23歲 香港大專生

Position:
Support 前倉 $48/hr (Male)
Support 後倉 $55/hr (Male)
Tasting 協助顧客試食活動 $48/hr (Female)
Redemption 協助禮物換領及攝影區 $48/hr (Female)

各職位之工作日期(16/8-21/8)時間將有所不同，需要返足所有指定日子

的時間係8月中，的人撞ocamp/入u幾難搵人返....有意請留 telegram @OKL12345
我今次幫同事搵~

有無人做過實惠

有啊
但人工就

前晚去完U記填form
到今晚都仲未收到電話去面試
係咪無望？

人工點

同求 做過美心同清潔 唔想再做美心

I

人工低左d wo

岩岩裸辭左, 有冇臨時/pt要人?

有冇巴絲知道大部份HEA工係咩行業先有?
人工9K都冇所謂 最好可以玩手機/做自己野果類
可能一日做2-3粒鐘完成曬工作之後唔理你做咩
或者睇鋪之類

+1 求今個/下個月即pay 臨時工

自宅警備員